[國際Twitter文宣核彈] 焦土派行動升級

我同另一位手足整左個list,裏面有哂國會議員twitter account

咁你地要做乜？
每人copy and paste 5 個 senator, 我地會定期更新香港局勢發展, 希望大家係個post 嘅comment 度tag 佢地，比佢地知道黑警同政府惡行

是日 Tweet Link:
今日主題: 黑警拉first aiders, 我要醫護兵，我要pass the bill

國會議員twitter名單:
@SenHawleyPress
@SenatorBraun
@SenatorRomney
@SenBillCassidy
@SenHydeSmith
@SenDougJones
@SenTinaSmaith
@gillibrandny
@SenJackyRosen
@SenJohnKennedy
@SenCortezMasto
@SenKamalaHarris
@SenMcSallyAZ
@SenThomTillis
@SenSasse
@SenatorRounds
@sendavidperdue
@SenJoniErnst
@SenBooker
@SenBrianSchatz
@senatemajldr
@MartinHeinrich
@SenatorRisch
@SenatorSinema
@SenatorBaldwin
@SenTedCruz
@SenatorFischer
@SenAngusKing
@SenDuckworth
@SenKevinCramer
@SenWarren
@SenTomCotton
@SenatorHassan
@MikeCrapo
@SenatorTester
@SenJackReed
@SenFeinstein
@LindseyGrahamSC
@SenJohnHoeven
@SenJohnThune
@PattyMurray
@SenatorEnzi
@MarshBlackburn
@SenBluementhal
@SenatorWicker
@RonWyden
@SenatorCarper
@SenatorDurbin
@SenatorLeahy
@SenWhitehouse
@SenGaryPeters
@SenCoryGarden
@Sen_JoeManchin
@SenToddYoung
@SenRonJohnson
@SenatorLankford
@SenatorBennet
@SenToomey
@SenatorTimScott
@RandPaul
@SenJohnBarrasso
@SenCapito
@timkaine
@SenBobCasey
@ChrisMurphyCT
@SenRickScott
@SenatorCantwell
@SenatorShaheen
@SenatorCardin
@maziehirono
@SenMikeLee
@SenatorIsakson
@SenAlexanser
@SenStabenow
@SenPatRoberts
@SenateDems
@SenatorTomUdall
@brianschatz
@SenSherrodBrown
@SenSanders
@SenJeffMerkley
@SenAmyKlobuchar
@SenMarkey
@RoyBlunt
@SenatorBurr
@SenShelby
@SenatorCollins
@senrobportman
@SenatorMenendez
@JerryMoran
@ChrisVanHollen
@lisamurkowski
@SenSchumer
@marcorubio
@ChrisCoons
@GrahamBlog
@SenateGOP
@JohnCornyn
@SteveDaines
@ChuckGrassley
@MarkWarner
@Jimlnhofe
@JohnBoozman

help help P牌！！！

推

push

五大訴求 缺一不可 922參觀機場

921屯門元朗 922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

行動post
推！

Done

我記得有tw 文宣組話唔好咁頻密tag人喎
好annoying

其實可唔可以透過依件事公開再要求醫療船

好心唔好煩人啦.......
你咁樣人地會覺得香港人好煩膠架..........

焦土派一樣損害左美國利益喎

［Twitter戰線］集中推眾志有關FA被捕嘅POST啊！！！

話撚左唔好tag,係要既就直接去人地個post到留言
亂tag人係會煩到人,之前已經有外國記者屌我地亂tag人